Maar je moet bedenken dat eenzame dood in de smakeloze kleedkamer gewoon als een rare spookachtige fragment uit sommige Jacobijnse tragedie, als een prachtige scène uit Webster, of Ford of Cyril Tourneur.
